公民黨：義務律師團隊將支援所有被Cap599無理檢控個案同黃店

【抗疫為名 打壓為實】
政府因為武漢肺炎，引用Cap599章《預防及控制疾病條例》禁止聚集、限制餐廳。原意係好，但呢個政府永遠有權用盡！

借抗疫之名，打壓831悼念者。明明林鄭話條例係要香港人「自律」，但成班警察「拎住雞毛當令箭」老屈幾個唔識嘅人「4人聚集」，又濫出告票，又推人埋牆搜身，搶巿民口罩「取證」，更加唔好講之前不斷借故騷擾「黃店」，多次入內騷擾客人！

公民黨律師團隊將會義務支援所有被Cap599無理檢控個案同黃店，有需要嘅朋友請填寫網上表格，我地會有專人聯絡你。

《599條例》無理檢控個案支援

--------------------------------------------------------------
圖片：立場

幫推告急！保住黃店

source:

選舉近了

投硬

請大家通知自己個區黃店同多多幫襯

幫手前：dead body 呢
宣布幫手：選舉近了

Lihkg 囝立於不敗之地

deadbody 郭榮鏗都有share個po佢講得岀保黃店我作為選民又幾受落

push

做得好就應該讚對事不對人

無錯，何況而家保黃好重要

係做嘢至好

終於大軍幫拖

政府岀盡力搞黃圈再唔幫都唔掂

你果頭近了?
人地6月幫到而家

做野=選舉近了
唔做野=建制b隊

你老母個頭近

推

百屌成材

呢班粉腸一向見係咁 唔洗理佢地

拒絕無理打壓
公民黨做野啦

支持

見到公民黨三個字

開始日日都有還押幾個月手足上庭

今日食完dinner 再去食雪糕

連續幫襯兩間黃店

以為睇錯不過肯做已經係好事

終於做嘢

只要有做野 幫到手 就抵讚

譚民豪 郭榮鏗

遲左半年，好過無

岩岩炒完白頭佬唔參選立法會個post
即刻去Facebook睇多次呢個post
無炒車就放心了

我有擺source放心白頭佬我都差d中伏

Yeah，又有官司打，不愁冇收入

終於做嘢啦

[理論]如何借藍絲五毛去擴大我哋嘅勢力

psu h

保黃黨 VS 保皇黨

Show Blocked User - 正義的五毛(無罩)

Push

push push

肯做就要撐

推，果個俾人喺的士扯出來既女手足應該積極考慮告黑警同開記招

做得好要讚 做得差要彈

up